【預言】全世界疫情將於2021年頭開始好轉，2021年暑假前完全消失

我收到啟示。
疫情係2021年頭開始好轉，2021年暑假前完全消失。
到時可以翻黎呢個POST睇翻。

LM

已經過左一年

經歷晒唔同季節

憑咩會突然消失？

弱智

2021年. 秋
四川出現不知名肝炎. 具空氣傳染性..

2021年. 冬
終國全國封城...

我收到啟示

12月底開始有大災難
直到2021年3月先緩和

冇人識你呀.jpg

天機不可洩漏

出撚完疫苗你先講

但印度神童話12月先黎大瘟疫
咁快好轉